foodpanda 會唔會過分咗

佢敢擔淨係送咗蝦餃俾我

2個人食4粒蝦餃 總要$44

咁你想點

等左幾耐

半個鐘

再嘈加新鮮白汁俾你歎

比你哋笑吓

可以投訴

佢會賠代金卷比你

比送個條友食左都唔奇，你有冇claim番coupon

無 果吓先嬲

應該係個外賣仔食咗
佢都有上連登

你咪直接屌佢

無可能會唔賠...都送唔足野，起碼退左錢？

外賣得四粒蝦餃
包外賣同送外賣果個都唔覺得有問題
係咪我覺得有問題 先係有問題果個

所以成個2人set同埋鳳爪冇咗？得返4粒蝦餃？

退 但果蝦餃44$

唔好意思岩岩肚餓得濟食左...

係呀 總要連埋運費44$

唔會....
真係有客試過買廿蚊嘢，再加運費廿蚊
不過呢啲擺明無對單，或者比少咗一袋。

次次送少左 倒瀉左同佢投訴
都可以拎番現金卷㗎喎 仲要都幾快覆

點解仲要俾錢
突然好奇外賣送到嗰刻你地既對話 表情

無

我呆住咗

閪熊

份餃係咪仲要凍咗？

果皮硬 自己諗

吓咁都冇full refund

114定44?

呢4粒餃蝦係你哋嘅午餐定晚餐

個外賣師拎小左

試過落留單 跟住個客服俾返張coupon我 成$40定唔知$90 但係一用就話過咗期 結果係冇撚用

落單時有得揀餐廳冇嗰樣嘢就全餐取消定係部分取消。 預設就部分取消所以就算淨返一樣嘢照送。

不嬲都垃圾，上次成個餐唔見咗，肚餓到仆街佢仲叫我等多半個鐘睇吓有冇收到

外賣仔fatfat

而家foodpanda好孤寒，不停投訴都最多得25蚊coupon

唔好意思天氣凍又肚餓開咗嚟食

試過叫湯麵個類野
成碗湯倒撚左 杯野飲得返一半

同事都試過幾次 有次個袋仲穿窿
搞到office成個地都係湯

消委會啦,佢個客服垃圾嚟

無法同意更多
客服垃圾，收單部機仲垃圾

咁都要打比我問吓掛

2人餐 同鳳爪114
44硬食 佢話送咗無得取消

我之前又係咁 過2日試吓又用到

你狂屌佢 佢就會俾

有朋友做送外賣
佢話接過張單係喺一間日本餐廳拎杯熱檸蜜

上次叫lunch送漏咗，佢淨係肯賠現金卷，唔肯送返，我肯等都唔送，我要食飯唔係要錢啊

咁又點吖

懷疑啲客服外判晒畀大陸，同過啲客服講嘢，感覺唔似香港人，又無得打電話投訴

收皮啦外賣狗

試過有人接咗張單hold咗個半鐘都唔去攞，嬲起上嚟自己去攞，係一早做好擺晒喺度，最後屌到full refund

精精外賣店

原來係你

再嘈蝦餃都食埋你

Food panda 正仆街

想屌你老母呀兒登仔

咁你起碼每人都食到兩粒。。

咪係 仲想點

偷食師

關餐廳事啦

應該係有人玩嘢

馬來西亞人

食唔晒記得打包

Deli 發生同款

同客服對話都賠代用卷喎

有一次全倒瀉 激氣到用電話 佢係代用卷+ 重送一次餐飯

應該係嫌張單大，做唔到雙開

條友憑本事食咗

一定要用英文客服

外賣仔邊到得閒玩你，有時間都做多幾單外賣好過啦，你呢啲情況不如直接打去餐廳到問好過

試過fuck 佢客服，佢話我唔professional , 會cut 我線

上次杯奶茶好撚難飲 去客服屌佢賠咗2杯俾我

係咪 payment fail
等一兩日就用得返

試下直接打去屌間鋪
上次無湯唔講 求其同我轉左杯凍飲
然後佢話今次呢張單free

你on99

呢d情況我會再屌鳩佢